Macbook係咪唔識自己del已移除App既相關檔案

新手Macbook用家, 求賜教

話說我del左twitch之後重新開機，但依然見到twitch個folder，雖然現已人手del左，但唔知仲有冇其他遺留

部機得256GB, 下下都咁好快咪爆？想請教下有冇ching知道點做先sure部機無垃圾

iobit uninstaller

去app store down app cleanser

有冇ching有用開cleanmymac x?

另外，可唔可以理解成如果直接將app放去垃圾桶delete, 咁好大機會會有殘留file?

係
BTW "app cleaner"幾好用